想搞個連登aoc比賽

黑森林1v1
有冇人玩

要一路傾計一路打，最好直播埋

叫埋達哥報名

幫手推post
利申 打親綠亞 黑森林都輸
淨係識玩劇情

push

可惜只打海戰

報名

玩左十幾年綠亞

快d報名

鬥扮工？

如果係星期六日我都想參加
但係你諗到曬details未

例如係咪樓主你旁述
咩平台玩
係唔係直播
有無少少地獎金
心目中有無規則
打幾多場
係咪1v1 2v2 4v4
點公平分隊

如果唔諗其實同約fd頹玩差唔多

開個tg group先啦
同埋係咩平台玩?vlan?

黑快

Support

其實比唔比賽都冇所謂姐
至在搵班人玩下

開個tg先最實際

直情開直播台啦，我想睇多過想打

玩開1vs7

紅警？

其實香港都有好多人玩緊
比賽打黑森林會好悶

咁玩其他圖

AOC ! LM

依家唔係與打阿拉伯咩

黑森林 長弓兵

Aoc有冇mac version

有

開左tg未

係度傾順便推下post

好多高手係度

點約戰呀

仲有人用ip玩

11
11
11
11
11
11
11
11
11

steam 早排先特價 70蚊全套

留名報名

😱邊到有

點解開channel唔係開group
咁點約戰

樓主on99